廢老撩交打，你會點做？

1.應戰，但廢老扮死就入你數

2.淆底，彩佢都傻